[千金不換安逸寧靜] 四月二十二日谷草九場賽日討論區VI

馬PO精選龍虎榜:
.0. 460
火屬性比卡超 167
人一世勿一世 103.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
寶高 32.5
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
單挑冠軍 13
跟方駿暉贏大錢 11.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
中出大俠 -11
靚蝦王旺 -24.5
金仕芬 -28.5
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
晏菲路8號 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
福逸 -55.5
波利 -67.5
23_香川真司 -73.5
Waikuku -80
烽煙 -86.5
睇書 -95.5
新力必 -103
星宮一花 -103
貓蛇 -106
奧書 -120
なつめみお -120
我愛金世正 -147.5

22/4 馬po精選 (暫定)

R1 金剛秀 (福逸)
R2 紅星 (烽煙)
R3 興惑 (拿樸迪)
R4 泰益善 (緣盡愛未完)
R5 阿凡達 (被屠殺)
R6 心中有您 (Eriksenthanku)
R7 帝豪精彩 (贊仔)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 辣臣 (跟方)

R1 晨曦寶馬(臨泰來)
R2 百里名駒 (芝麻糊加隻蛋)
R3 悅裕 (Suis)
R4 千金不換 (小川xxx)
R5 孖寶 (人一世勿一世)
R6 陽明高高 (長井)
R7 開心好友 (金仕芬)
R8 奇妙星 (奥書)
R9 凱旋來 (晏菲路8號)

可唔可以update 新人 0

WAITTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

超能量中！

屌

冇乜嘢唔好搞佢住
咁多屎要食佢好唔得閒

睇書分身

肚餓味出聲 唔沖廁住

食屎群組

必蛇方唔方便擺低幾両先

我真係唔知你地講邊條
好地地入馬場點解會去左火炭

洗唔洗幫你煮下

輕鬆中

日日食

火炭入去

咁都有

屌你同彩狗

馬屎好多草實好黐牙

烽煙操到上哂腦

對唔住囉 我要坐小巴去火炭

等架經馬場咪得

聽日落雨
Go gym點豬

因為搭黨鐵既話火炭落平過馬場落
所以好多人會選擇火炭行過去

烽煙蛇渣車入

Fit到震

等得黎 行仲快

話哂都同組舉過鐵，乜你咁睇唔開呀

學到野

寶高蛇有私人司機車佢入

同埋班次差唔多15分鐘 miss左 行去好過

拿蛇兩蚊直入馬場

揸單車入

平時波po又唔見中

跳閘

經馬場

百利而無一害

冇行過狗尿之路 點算係馬迷

老而彌堅

搵次試下

基本

入場輸完錢再行果條路先算得上經過歷煉
行得完果條路，你就係人上人

唔似你地成日入場睇馬
我剩係入過2-3次沙田，次次都係沙田等經馬場先上

去過個頭食飯見到往彭福公園幾隻字
原來條路有個咁既名

其實由幾時開始臭
@拿基

入完場搭的士走啦，仲行

沙田咁多煙味邊有人入
入快活谷第4場之後 Happy Wednesday 跌下舞仲好啦

走就意興闌珊同班廢老黨鐵爭位坐

行入去 型好多wo

印象又冇乜臭喎

我都係入過5-6次

奶完必狗屎眼食埋佢D屎啦

發覺田草真係好多廢老入
上次田草入去食飯，隔離附近全部都老既屌

Book檯食飯先去 book唔到唔去
公眾席臭撚到

唔係成日既
通常入都係開鑼/煞科/莎莎/國際賽/打吡三關/冠軍賽日
我呢啲冇乜朋友既試過好多次自己入場屌馬

尊重下OK?

係沙圈睇馬簡直食二手煙

快活谷有心無力

試過一次
熱到仆街
成身汗坐番火車出沙田轉巴士
病9埋

我反而入咁多次都冇級際賽

對唔住必SIR
俾個屎眼出來俾佢奶左先

一個人屋企屌馬唔好咩
唔洗吸廢氣，又嗌得爽D，又舒服

下次上御龍山搵思貝

我唔坐
然後通常去到紅磡上車冇耐就到西甲即場

係屋企上馬po

幾次都搭的士番出KT

咁轉折搭巴士好過啦你

又一個屌個球員唔落底

我入場目睹蘇兆輝騎歡樂之光為香港爭光

我同意一個人屋企屌係舒服啲
但有啲野係入場先比到你既

我多數食完飯就走

咁似係你渣ga

臭味

真，想行落去攝位企最近睇行圈
未行落去已經成陣煙味

我請你

身子弱無計
聽日又番工

職賭啦屌 仲返工

食飯隔離D人坐到尾場
有咩謂

仲要沙圈公眾席曬到 熱天好攞命

但有樣野我想講
好賞食個叉燒飯係我食過最好食既

22個人44隻閪腳

其實係馬場賭好撚眼瞓

仲有4隻閪手

係，係好撚攰
賭到下半場企係度都訓著

44隻呀

1月入去都出哂汗，唔明點解7月咁多人去睇馬
為咩

係咪因為太多人

我呢啲基層到冇得再基層既你唔明架喇寶高蛇

所以我去到第8場多數會走

除咗龍門其他20個都斷雙手

賭波其實好痛苦
睇住場上面班友出糧鳩踢

17-18煞科入去, 落雨開遮, 一陣風把遮反9埋, 屌

超攰
所以唔會成日入
平時訓住賭 差幾撚遠

為屌騎師

傾馬未呀屌

一來
二來場場都沙圈<->場邊來回走
啲廢老又嘈，又熱

坐係餐廳賭真係好撚悶
成日見人地用Apps刨馬，但係要走去買飛
好撚on9

好撚有畫面

經銀行訂廂房六七舊仲要四位起

入親場都係jump到坐

公眾席比狗屌啦 唔會坐

有風比你解暑又屌

真飛安全感

淨係國際賽先入場

入場好麻煩

今季因為各種因素所以一次都冇入過
感覺都幾好

熱愛賭馬

刨完入場 唔係拉頭馬都唔撚入啦

試過1月1果日係入面食buffet 果到賭係幾爽

係，jump開左之後我多左去jump book枱食lunch
個環境坐得舒服，佢個lunch性價比又高

賭完直接jump埋

沙圈現場反而冇電視咁好睇

柏寶韋達未排靴果陣我真係好鍾意入

食住等開跑

坐百勝廳對住玻璃窗口 殘眼到睇唔到個電視螢幕 下次帶個望遠鏡入去算

沙圈真係又迫又嘈又臭

意興闌珊
戒了

晏晝落
夜晚都乾哂la

除非企沙圈入面

枱果個電視都睇唔到

@寶高

我覺得今次精選揀馬好高水準

(除咗R8)

懷念
不知不覺馬場都關鳩左好耐了

個lunch+tea set好撚fit

你反底未奧書蛇

日本馬場沙圈闊落好多

無人意興闌珊？

有

成個感覺清新幾多

等下期

有， 因為仲未有得賭， 想去馬會抗議

戒？

好撚殘眼 都係望出跑道睇啲馬跑算

金世正已經等緊我

紅星有4倍你驚唔驚

就算係公眾席都係咩年齡既人都有
又冇怪味

戒得初一戒唔到十五

原來hkjc 個youtube咁多野睇

西方快車

我之前睇親馬 條女實幫我含
含住賭

2倍我仲驚

好撚爽

睇圖覺得無乜粗口
好有文化

原來你條女先係一口馬主

你放心我會一路睇一路交

蔡狗

老少咸宜，馬場中間個圈好多一家大細係度野餐
真心好舒服

睇落無步速 唔知賀蛇識唔識咬返前啲

環境舒服，唯一唔好係幾次去jump完場都要jump.

咁唔健康
含味算
戒賭未

バカヤロー

馬鹿野狼！

戒左啦

夜馬一定打住邊爐賭

2 7 9搶
8 11攝第二浸
賀蛇第三浸貼欄
C+3第二場內疊應該仲有利
一攝就Gel得

李易達之眼跑日本盃嗰時好彩埋到近終點嗰個位
同班日本仔一齊嗌

Jump要洗錢都係參與下，唔入場易失控

呢度有冇手足有3175貨?
ROLL倉去9月
50% CONTANGO 笑撚死

早排有排日本播賽馬娘唔知大家有冇聽過
片頭op呢幕真係東京競馬場

我特登就番角度影左張

好撚正

如果出書真係買返五十本

隻驚係咪仲未出

日本仔屌馬啲氣氛好正

單蛇屌馬仲正啦

當做左次二合一算啦

呢啲畫面香港同日本冇乜分別

我唔知，冇留意

臭唔臭

度度廢佬都臭架啦

可能地方大，冇乜臭

陣二手煙真係頂唔順
馬會班仆街mt幾時建議畫非吸煙區出黎呀

18年播嗰陣食住個勢話出，點知20年都未出到

首爾馬場我都去過
垃圾到

Jump 係咪望唔到馬場跑道？
果度好多女女specialist 睇

一組蛋陣到咁真係5g典豬

有個露台可以行出去睇

咁樣果度幾抵坐喎。。好過同廢老迫

已經諗緊馬場一開放番就book 個靚位

VIP

閒日入，唔好大賽入
價錢爭好遠

去睇泥地?

聽日開市應該大把人逃生

22/4 馬PO精選
R1 金剛秀 (福逸)
R2 紅星 (烽煙)
R3 興惑 (拿樸迪)
R4 泰益善 (緣盡愛未完)
R5 阿凡達 (被馬會屠殺)
R6 心中有您 (Eriksenthanku)
R7 帝豪精彩(Adnan_Januzaj)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 辣臣 (跟方駿暉贏大錢)

vs

R1 晨曦寶馬(臨泰來)
R2 百里名駒 (芝麻糊加隻蛋)
R3 悅裕 (Suis)
R4 千金不換 (小川ともみ)
R5 孖寶 (人一世勿一世)
R6 陽明高高 (長井)
R7 開心好友 (金仕芬)
R8 奇妙星 (奥書)
R9 凱旋來（晏菲路8號）

睇佢搞得掂既話少少地出去執佢

好似一舊水一個餐之後任坐
你知唔知d女女ra教人賭馬會唔會sell d 乜？？？

開口叫人打飛感覺威D

唔記得，但睇番張圖佢好似得泥地

八卦 290蚊

叫你填問卷揀最佳騎師，揀左陳蛇

135一個set lunch有甜品有杯飲品
佢就係sell果啲咩賽馬101定賽馬202既course叫你轉頭落去聽賽馬講座
我次次都唔理佢

駛唔駛要係佢地面前投注？

咁又冇

你班撚樣52倍打到29倍 想點呀 啡格啦

3175要自己roll foward？

我見有d都ok索

又係你叫人跟

咪又係第4

樂景傑錦標不大機會於五月舉行，好可能會取消

果啲我懷疑根本搵model公司請番來既

手機落緊飛走黎問你有冇馬會戶口

佢教你用racing touch
但我到而家都唔覺得racing touch好用

請番黎撚賭仔。。有個依家係viu做

睇晨課閘都方便
係往績做得好撚差 得幾次無得sort
堅仔好用好多 但今季收錢 買唔起

佢扮一隻指數 所以佢跟足個隻指數係街買期油
每個月轉倉

叫做幫你減省人手計走位既功夫
但臨場唔包同一個跑法

Racing touch幾時出Iphone版

速勢走位圖有左好多年吧

炒晒IT狗

佢多左幫你sort呢樣sort個樣
咩最佳跑程個啲又係
幫懶人囉
大蛇唔會睇得上眼既

我相信好多人唔會睇速勢圖
因為睇住排位自己就可以係腦裡面模擬個大概走位

大蛇們隻隻馬倒背如流 跑錯都記得

你地中堅

但而家越黎越假
都好經常性 預佢放既唔放 預佢留既就走上去
步速形勢成日亂籠

做過馬會散仔幫手跑戶口數

開

霹靂狂龍

買份排位咩都有

呢個產品咁搵苯都咁多人玩

最緊要報紙有拿基

跑馬好多黑天鵝

基哥都吹奏舒服仔了

Android touch pad 無得橫向好on9

基哥反手悅裕

擺得前輕鬆又舒服

好多人盲鐘鐘跟財演 跟風 跟連登
3175 個先天結構根本好垃圾
3097都好過佢

趁地淋

凱旋來

時尚傳奇

情趣

一定係呢隻 幾多反手

好彩冇搶悅裕

呢d etf唔係用黎揸長線。。。持貨最多一兩日玩短線先用到

影相第四名嘅係悦裕

唔賭嗰場

未來人 留啲tips比我個仔買先

田泰安歎座騎排外檔

騎師田泰安今晚策騎八駒出賽，可是他慨歎多匹座騎均在大外檔，勢將影響爭勝機會。其中東廄「興惑」列陣二千二百米長途賽，排檔影響相對較低，且本身跑同程曾跑亞軍，故此應該是今戰主要頭馬希望。他又謂時廄「快閃的」上場後上跑第二，可能是評分下調至新低，演出開始反彈，今晚再跑最正宗路程，負輕磅及排在二檔，冀望能再次跑出水準，走入三甲一席。

「踏雪飛翔」榮仔視瑰寶

姚本輝在爭取練馬師寶座之同時，不忘支持黎海榮，時不時有馬安排予他上陣，且當中不乏餐士馬。正如今戰「踏雪飛翔」上仗就殺入一席，難得有好馬在手，榮仔當然加倍積極，昨朝五點五十分見他到場後即替此馬出試，而計埋今課，榮仔賽前已為「踏雪飛翔」操近廿課之多。

史卓豐連贏八日氣勢勁

騎師史卓豐在剛周日賽事大演帽子戲法，連續八個賽日交出頭馬之餘，其季內頭馬數字亦上升至三十四場，尚欠一場便追平上季，他表示希望在季內餘下時間取得佳續，刷新個人一季新高。至於今晚賽事座騎中，史卓豐認為「平海歡星」、「首飾傳奇」和「濃有」最具爭勝機會。

對於自己近期成績節節上升，史卓豐分析說：「目前公司騎師數目較前減少，我因而獲得更多實力座騎，不過個人的陣上發揮較前亦有進步，令座騎發揮出應有水準，有好成績便自然獲得馬主和練馬師更多支持。此外，即使我在一月份曾停賽一個月，但是整體停賽次數仍屬較少，這可以避免胯下實力座騎流失。」

談到個人目標方面，史卓豐則有以下回應：「馬季尚餘二十多次賽事結束，我希望收鑼前可以贏出五十場頭馬，刷新個人一季頭馬數字新高。長線方面，我將會全力爭取騎師龍虎榜上取得更前位置，無疑莫雷拉和潘頓實力太強勁，要挑戰他們難度太高，但如果未來一兩季，我可以進佔第三或第四名，同時有更多機會染指大賽，就已經心滿意足。」

史卓豐今晚的九匹座騎中，有四駒來自蔡約翰馬房，其中「平海歡星」上場在他胯下在谷草千二米跑第二，落後「競駿天驕」一個馬位，今晚再跑同程，史卓豐分析時說：「現年四歲的『平海歡星』今季轉戰谷草短途賽表現出色，三場前爆大冷贏馬，剛戰亦力拼得亞軍，今仗馬兒再跑同程，即使排在九檔不算理想，但是本身具前速，可望在起步後進佔前位置，將走外疊的影響減至最低。加上同場十匹對手裏，具同程賽績馬匹為數不多，『平海歡星』臨場如能發揮近期演出水準，有望收復前失，贏出今季第二場頭馬。」

「首飾傳奇」在港未嘗一勝，但最近三次在谷草千二米走入前四名，今晚再跑同程，史卓豐說：「前仗『首飾傳奇』只敗在常在四班賽贏馬的『索先生』腳下，剛戰即使跑第四名過終點，但亦僅僅落後頭馬『富祿』不足一個馬位，足以證明本身跑此程相當合適。今戰此駒繼續在同程出擊，排在恰可的檔位，希望早段步速正常，令牠可在最有利情況下爭取佳績。」

最後，史卓豐指出文廄「濃有」前仗在谷草一千米贏馬姿態輕鬆，上場回到四班賽上陣，依然能夠後上跑第二，可見在目前評分仍具競爭力，而且此駒跑法較機動，擺在前列又或留後均可以發揮得好，亦令他更容易因應臨場情況，以最合適的方式爭勝。今晚「濃有」在同一班次途程出賽，只負一一七磅及排內檔，可望再次走入前列一席，甚至擊敗對手贏馬。

風景都幾靚 係差d人氣

有冇ching 去過 heymarket 喜馬當先 想試好耐
d野食有咩評價

咁串要趣怡

瑰寶

落雨 又要搵游水馬

如果落中一都幾麻煩

如果落足一日都幾麻煩

屌 皇圖今日做咩唔出

肥鬼用足兩季精心策劃
71分減到39分
下場五班見

戒左賭 好精神

真
點解要賭錢 唔明
戒咗了

成朝無人傾馬 點推po

完全唔明賭畜生為乜

齋睇

未必覆到 你地傾住先

獵狐章者

傾馬馬，Rose ma就有人

同一個鐘數又上班

職賭都咁早去做義工

我都想有勇氣做職賭

每月太多固定開支

咪係
莫雷拉 波健士 何澤堯 肥鬼 大口正畜生嚟

欣賞賽事

我一向都係只睇不買

每日番工都會經過戒賭中心

你咁有錢都做野

上去啦 戒賭吧

成班畜生 無性架

拎左份小冊子

安逸寧靜

賭口數
20k w 奇妙日 一棍毆落去

今日會落區叫班廢老戒賭

長期心靈投注

各位馬友 戒賭吧

寶高 車輪鞭又嚟啦 寶高贏呀

睇馬不賭馬

有無馬房請打雜

都唔會冷掛

香港有幾可會有爛屎地俾佢跑

去馬交跑做馬王啦

笑撚死，正叔2200先來testing
我見到都覺得好好笑
迷肥迷到short撚咗
金蛇今次我做觀眾撐你
話左星期日先福逸
唔TEST 點知個鐘岩唔岩
未雨綢繆

試閘合格，下次可以批准出賽。
佢醒呀， 測到準晒， 知道自己有幾多喺手，
下期可以集中重注。

預賽於操， 居心叵測

個個大蛇都反手揀馬，都係睇臨場狀態

馬交最長咪千八
可能唔夠喉

大家應該要起碼準備三隻馬或以上， 順序盡快出晒佢，
唔會全部都撞或者唔夠人快掛 ?

一隻凱旋來已經睇到個個反手

第一隻冇就下次啦

三四選中q都冇威水做

下次 下次 下次大概可以

下一句

無啦啦下個月有場5班田草2200

睇D狗餅dun下dun下咁捱返黎

為善聚樂係大外檔憤憤聲上緊黎

單蛇 又迷跑第四既馬

一個二個迷肥咩心態

3場9換撚埋蝗𠗕，今次放啦掛我屌你個西

落禁大雨，晨曦寶馬rap得

再追靈鋒

今晚賭住冠鋒先

差幾皮

變化地又輸大錢

慳番D錢食粉果

前4場買內檔
後5場買外檔

休息一天準備星期日賭命

想G

一棍？

咪又係果堆馬

好

張基：我就唔會推介個啲高大威猛既，個啲講出嚟晒你時間架姐

基哥都側重賠率

高大威猛

今期精選二組贏啦

戒左 活力多左

Bogo sir TG

玩完未

又比定星期日料

Lm

屌佢老母 粉果佬

邊隻

負負得正

步履娛飛

拿基咁樣串自己老4

6環頭關真係想FILL左佢 好痴線場馬

益大家 馬主料 r4 7

我劃左2 4 5 8 10 12

後面搵場單膽都難
搞唔掂 D注碼

琴晚訓醒第一眼都係咁諗

R7 8都可以一隻，不過都係執兩隻穩陣

燈撚到

個個貼郭富城相之後反手

但係如果想博下六寶
R7 8 都好難單膽

講到你無份咁

泥水今晚準備贏馬未

R8我諗住舒服一隻算
R7就再諗下，想慳番D注碼落4 6場

真係無份 我test only
你哋貼相

R8 我幾鐘意必蛇揀果隻

條仆街反手

佢同WIN神行得咁埋 反手基本

+150

潘騎王定屎騎王好d

要反手度番排出d既馬

應承我

呢隻本身唔鐘意，但係繼續落雨唔停
今晚又唔壓地既話，隨時佢都要拖番

KC 今日3 WIN

形住形住KC今晚會大三殺方，係咪我腦有事?

@KC盲粉 ERIK

潘頓說：「告東尼肯定擁有第六感。他在馬房跟貓逗玩時我就見過。他是個相當了解動物的人，能與牠們溝通。」

淒涼佬=動物傳心師

真

跟左3次 就黎冇錢跟 幾時先肯放一次俾我睇

唔怪之得時時識變到推極唔郁

Team A W 1.6
Team B W 1.85

【戰火升溫】澳門周末日賽6+1跑七場
22/4/2020

澳門本周末賽事熱鬧，共編七場草沙混合賽事。

世界各地賽馬大都處於停擺之際，澳門賽馬會自上星期起，於疫情之中恢復馬照跑，而且首周復辦賽事已經打疊連跑兩日，原本賽事舉行之前，會方亦有擔心因疫情影響全球航運，海外馬匹運送航班全部停航，為避免未來數月出現報名不足的情況，復賽後的往後賽事安排，每個賽日只會進行不超過6場賽事。

言猶在耳，本周六編跑的草沙混合日賽，便告突破上限改跑7場，當中由於55-30分第四班1200米賽事，由於出馬踴躍關係，遂拆組一開二，結果草地賽事由3場變4場，而澳門賽馬會亦表示復賽初期安排，是以維持賽事連貫性為大前提，當然馬會亦期望往後在日賽方面，可以有拆組加場情況出現，務求加強賽事的精彩程度。

至於今期賽事，雖然並無錦標場合，亦有焦點所在，澳門馬王「聖靈之都」征戰香港之港，首度恢復於本土參戰，重配何華麟縮程跑短，出戰沙地1050米，而早前遠征杜拜無功之「豐收寶」，亦將於是場賽事復出，一撼前駒。

溫馨提示，澳門本周末七場草沙混合賽事，仍維持慣常下午2時開跑頭場，敬請馬迷留意。

今場上2200搵埋黃，似

教到將男識睇電算機

【繼續爭氣】陳嘉熙今晚仲有贏馬機會?
22/4/2020

陳嘉熙今晚獨出一匹「大聚會」，依然不容忽視。

見習騎師陳嘉熙上次日賽騎「威震天」贏馬，全日跑四場一冠兩亞，都可以講係大打爭氣波。

以佢呢位七磅仔欠缺火喉嘅表現，如今即使有讓磅優勢，依然未能去到大受歡迎程度，遲啲師弟周俊樂就快登場，新十磅仔加入戰團，又會成為自己嘅競爭對手，睇嚟或多或少，都激發起呢位年青人點燃起無比鬥志，始終馬圈都係汰弱留強地方，若然沒有進步，支持就只會愈嚟愈少。

睇番今晚賽事，雖然陳嘉熙只得一匹坐騎「大聚會」，正係時貴精不貴多，反正呢匹馬上次同佢合作過，跑入第四都證明絕對可勝任，雖然係七歲馬，但目前評分，低過上季兩場頭馬嘅分數，高伯新繼續安排配牌仔，加強埋讓磅優勢，真係幾咁着數。

難得跑一場都有實力馬響手，睇吓陳嘉熙今晚可唔可以繼續爭氣，把握機會執多場溫拿。

唔止醬男啦
佢成個倉啲馬都識睇電算機

次次見佢出閘都一野拉到最後希望今晚真跑一次俾我睇啦俾多一次機會佢

教到D馬識10倍8倍個陣跑快D

幸運大兄毒男騎 好想一棍

我都賭埋今次

想跟你了切蛇

有無游水馬推介

呀般學到啲
隻馬入直路同佢講唔想跑

陳蛇有無出ig

得佢感應到隻馬動作有問題

開班教獸醫
等佢地知道其實隻馬唔係賽後檢驗無異常

開班教其他騎師拉馬

仲要唔洗俾人罰

有無懼高？

寶高：隻隻馬都識游水

疫情趨緩長線部署 新西蘭賽馬會計劃七月復賽

配合本身政府抗疫而相繼停賽的賽馬重鎮，雖然大都積極爭取五月恢復賽事，但新西蘭賽馬會就並無急於復賽打算，而且已有長線部署，擬於七月才告恢復賽事。

相對其餘國家，新西蘭在新冠肺痰疫情方面，情況未算太嚴重，但該國卻未有放寬封鎖措施，日前更決定第三度延長全國緊急狀態七天，直至4月28日才完結。隨着當地疫情已有放緩迹象，全國經濟亦有望進一步復甦。

然而賽馬業方面，新西蘭賽馬會已表示，由於缺賽一輪，馬匹根本沒有足夠競逐狀態應付賽事，因此無意太過急進，長遠計部署，鐵定七月一日復賽，完成今季未完賽事，接踵而來於八月一日再去迎接新季賽事。

暴風雨前夕特別平靜

陳蛇ig有冇update

今晚場面會失控

跟左精選買六環，心情好輕鬆

幾時先有得入場睇

賭左咁多年馬 開始有d累了

勇者勝炒呀炒已經劑離一個馬位
過終點勇者勝打疊再贏

落大雨啲啦屌

頭場半冷贏

今晚有信心，信我

閪手

睇吓會唔會閪到4隻都冇place

今晚其中一個大家最憎嘅騎師會做騎師王

潘明暉 多一個第四封王

今晚賀蛇手馬惡到
真 永 泰益善串埋就收錢
騎王easy

今晚澳洲幫食大茶飯

火車騎師王

同姓另一位先真

留名睇精選輸錢

潘狗騎豬王咁多飛...

落足成日都冇停過，頭場一棍了

舞士精神其實係咪有咩事
之前贏開隔呾耐先出發,一向出閘sharp上場又唔知咩事慢
今次又靜係試閘跳都唔跳

跳都唔跳先係阿圓

戒左 好爽

泥水今晚生性

冇一日生性

今晚有咩馬變化地特佳

牙圓會跳既馬高度留意

最生性既一日 - 極奇妙

泥水專心幫笨輝操馬算啦

點解近期好似無再見落雨大利外欄果種場地
好似安國倫騎獎金王贏果場禁

去水好咗, 好少/難大爛地

反而外國就會有機會

好似友瑩格喺日本贏嗰場咁, 內欄個地相對好爛

求

早6-7年 一落雨就全部走晒出去大外欄

可借田雞玩爛咗 而家再冇人咁做

邊個姓火？

頭場辣得真試唔試得過

柏寶 共同目標

牙般ig仲係到玩埋啲on9 challenge

神火金剛咁冷既

潘狗 ig 玩緊 challenge

今晚又0win

幾撚fit

今年草地無論點落雨 讀數都係2.7

正到 冇力騎馬了

瘦到好恐怖

今晚0win

告東尼早前被人目睹在沙田馬場內徒步行走。

馬總統看手錶

邊份報紙咁痴線

覓報

狗會

0w精選贏大錢

一棍毆落去

R1 10

同路

戒左賭
心情大好，望住個鐘期待6:45

要開飯了

無咗覓腸貼報紙馬post靜撚到

今晚有無得睇郭富城

開懷大少

睇佢gel?

全部反手

福蛇盲到收左手？

贏

切蛇唔戒賭為咩

去咗邊 ?

我買無

CEO尾場一拖三搞掂

今晚跑馬地第九場三班1000米快鬥快場合，馬會CEO應家柏先生預期具一定步速，「辣臣」兩周前於同程獲勝，今次將重遇好幾匹蹄下敗將，雖然再排外檔，但牠首度搭配潘頓上陣，是此賽的主要爭勝及三甲分子。「帖木兒」上次於「辣臣」之後跑第五，今次兩駒負磅有所調整，「帖木兒」更獲「辣臣」讓磅，或有機會交出進步表現。不過，「辣臣」今次的主要對手應是「寶山鷹」，上月上陣時受排12檔所影響而表現平平，今次回師1000米，並得黃俊的五磅讓磅之助，至少可走入一席。其餘參賽馬中，「奮鬥同心」是另一匹甚具位望的戰馬。

唔知 但佢有留言

【冠軍一哩賽】人馬合作全勝 田泰安：幸福笑容鍾意外疊衝

「幸福笑容」的首本路程一向頗受爭議，但牠在1600米賽事確實有佳績可據，此駒周日重返此程，出戰冠軍一哩賽，並重新交由合作全勝的田泰安執韁。

田泰安表示：「很高興再度策騎牠角逐一哩賽事，我之前一直認為馬兒跑較長途程會更合適。坦白說，牠雖然在1600米賽事報捷，但都贏得較為吃力。」

在香港經典一哩賽和1800米香港經典盃當中，「幸福笑容」雖然皆在「金鎗六十」之後入位，但無損馬迷對牠日後可望成為長途佳駟的期望。然而，「幸福笑容」在2000米打吡大賽中以三個馬位之差見負。田泰安表示：「我依然認為馬兒在四歲馬經典賽事系列中表現頗佳，只是頭馬實力太強。」

「幸福笑容」往往起步緩慢，末段卻能交出凌厲衝刺，不禁令人產生疑問，到底牠是長途馬，抑或是匹慵懶的一哩馬？田泰安說：「我認為回師一哩賽更合牠發揮，馬兒喜歡較快的賽事步速，在外疊單騎競跑，然後在最後500米作一段長程衝刺，也許一哩是目前最適合牠的途程。我夥拍『幸福笑容』勝出三仗，在最近一場勝仗中，牠早段好像不太喜歡受催策上前，所以我讓牠留後，走外疊，繼而在末段展開強勁衝刺，我認為馬兒較為喜歡這樣的跑法。」

你樓上

跟應仔好過跟堆反手凱旋來

@新力必

其實點解gel解贏馬

Gel頭落狗會收錢，但依家

以我所知呢個詞係波po果邊用先
gel定頭落去收錢

大船

但馬po無人要舞士精神

有預感26/4馬PO精選都會推足一個post

R6 福逸（賭波馬）

戒賭

6點9又逼近

我彪又話上黎比頭場馬 人呢

幫咗你問我彪

跳撚左啦

必蛇踩入股票台

喂 一組 準備好輸未

好撚搶口喎

有火 今日好睇

頭兩場讓你哋 反cup你就梗嘅

馬PO精選作實有52個會員參賽

賽前個個吹奏冇事就精神
貼就個個反手 奸有奸輸

上次條友搶口完-40

屌你老母

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸

R1 5-6

準備好-80未

對唔住大佬我嘅敵人只有一組 唔係你 和解ok?

諗唔到一組點輸

發覺四月十二之後次次都有人講呢句

Ok

戴定頭盔
晨曦寶馬上次濕慢地大敗

新力必 carry 我

真係狙擊組組長

諗唔到二組點輸

馬po多廢老原來係真

我大佬係bogo
跟佢搵食

乜野福逸 笑45笑4
串能到

講起bogo
好耐無見到mama了

支持二組，金蛇carry

喂 講咁多嘢上次咪又係我哋二組贏

你負資產

我係第二組都唔幫你喇

一組有必蛇有咩啟示

1win都必唔到出來

咪25

我呢啲擺明𡃁嚟
不嬲睇奧書蛇頭

又係清你準時出現搶口

蔡俊燈精選go gym
睇路

一個痢fans
一個妓fans

兩個都抵比人jer

支持肥鬼18w

一組掙扎呀！！

呢個「必」字用得唔錯

Ching搞清楚 我講嘅只係事實

笑死 二組點豬

你咁搶口jer班大蛇
我人微言輕好難撐你

你睇佢地幾大反應

潛水度六環先 一陣第七場先上嚟鞭鳩一組屍

我地輸埋

騎師王賠率
拿蛇 3.2
跟方 3.5
人一世 5.5
烽煙 8
金仔 9
福逸 10
長井 10
8號 40
必 50

其他 15

必

全才極慢步速放頭，會唔會冇人夠膽走，比佢放到

爬post未
今日kc發威你點睇

訓醒未

戒左賭 清心寡慾

頭場買咩

岩岩訓醒，有心

1845迫近了......

頭場1號有冇同路

金蛇 30蚊買 唔該

留名睇馬post失控

9>5+8+10

準備開飯

個賠率點計出嚟

1834633

我有留意佢騎師王好冷
金剛秀靚檔最似樣 趣怡唔識 情趣次啲 表表馬上次盡賺步速單騎放都係得第三 美麗友盈我估今次會p 經典之星一冇就可以一步都冇

我揀左兩隻舒服

冇得輸

戒未

點解冇人要6？

頭場就想要何妖，但係佢手風唔順

其實冇人要咪冇人要，冇得點解架喎

頭場lucky big bro

@正叔

Gchi拿基

忽然發現下兩個月都冇5班谷1000
爪皇B2 3檔 霍清會唔會偷雞

鳩up

1845迫近了

你買我好蝕 我隻精選咁熱
其他大蛇隻精選贏我就輸

潘大熱=唔抵博

經典之星放唔出就bye bye

爪皇轟天當爪皇烈焰咁賭

神火金剛

舞士精神已經有人打到17蚊

師兄兩隻金剛喎點算

有冇人會試下 運來威力

今晚得返你現場旁述

幸運大兄 金剛秀
C+3 1200 內檔放頭算

幸運大兄

怡昌福星

咁瘦

葵涌精英

豹子膽

諗住出到閘就贏？
咁似星期日果隻美麗多多

喂，講下隻豹子膽丫，你又話佢近績唔好
唉贏到甩哂

做assignment
不了

R1 金剛秀 (福逸)

R1 晨曦寶馬(臨泰來)

智高無上
R1
幸運大兄>
晨曦寶馬
獵狐章者
金剛秀

我小賭怡情

有無落雨

放唔放架
放先買

十一檔 啤酒園

又唔係18:45 deadline
做乜鳩？

田泰安樂死

Gchi屎忽窿

騎師王郭能薛恩落飛得好勁
郭能有興趣一直唔買但得番25倍

買神火金鋼睇下賀年撘肥鬼今晚點先

9>8 11

逐隻毆place 真心會贏到錢

東東都係

部能對上一次騎王好似兩年前谷草

屌你老母細聲啲

1000都收兩雞

Same road

不過買3，4隻位置過關

買左賀年做今晚騎屍王，希望掂

9-4，7

精選有冇串過q/pq?

@睇書 收聲未

回飛回得最勁係佢

冇

頭場何妖

星期三 1
福逸 vs 臨泰來
主勝 1.8
和 1.4
客勝 3.25

55倍入咗薛恩 騎師 有冇人收

屌都冇撚再講落去似係你嘈過我喎

嘉喜旺

8>10 11

我記得影相爭過第三

史卓豐大熱開跑

PQ有，維港+超額認購

至尊高陞

起機先
11wp
4-11 qqp

一陣又跑第四攬炒

戒賭(成功起機)

食大茶飯

葵涌精英真係超晒班
照計輕鬆

你仲未跳樓咩

支持呀

呢場四連環買3175

仆街

潘狗唔去

跑咩

搞掂

福蛇影輸

豹子膽完全冇跑過

痴線留到最後唔去馬點賭

又無win 屌

史卓豐仆街

w

準備小注樂飛勝了

浩南

田雞

禁就負數

留後 轉灣沖入去收工...

割撚廢到

未轉灣我已經知係咁多

潘比人閘左野隻馬就唔去

乜野福逸 笑45笑4

屌你老母又第四隻辣得真又死去包尾追

乜撚野 黃皓楠

咁就還番上一期果場比毒男....

谷草=豬

福蛇fit 到

抽得多單蛇 現眼報

屌你田雞係咪唔撚識騎呀 留到咁後就死入去把撚咩

好彩鐵角左

二組我而家比個機會你地道歉先

有冇人android racing touch開multi-window實斷

唔撚係下話 拎哂潘做膽

浩南哥威番次

一組點輸

毒男可以唔駛做狗餅住

研訊

買左QP

塞到

做乜鳩

邊場？

點甩呀 ?
連連行運都唔甩啦

告佢老母啦

告甩埋二組準備含能

禁都研訊

仆街 直路準備去 隻1外閃頂一下就無左個勢

福蛇告人

屌你仲諗住過撚左 食硬啦
咁都比人過番 涼瓜俊正垃圾

咩事研訊？

告唔甩應該

見佢出閘唔搶已經知玩完

個條脷伸哂出黎

一組頭場又收蚊

少串

一二檔

kitty真係好𠹌樣衰

還返叻叻精彩比我

一出閘何妖個陷家剷又包尾賭撚呀

一齊輸

女朋友生日先黎針

你愛將陳蛇贏果場
毒男+東東唔放比陳蛇極慢放
東東之後KC都拉番場好好利高比佢
今日幾隻馬唔燒毒男

上次雷神撞人都無事，今次唔係告得入下？

睇過老夫子都知 條脷好重要

收聲啦

覓腸失控

告條撚咩咁少

邊個你女朋友 ?

內閃緊仲打左手鞭

告得入我食福蛇啲屎

中完Qpq
勸人戒賭算

冇人告 馬會多撚餘

希望大家唔好再賭

戒未
意興闌珊
條q得廿幾倍

22/4 馬PO精選
R1 金剛秀 (福逸) P$28
R2 紅星 (烽煙)
R3 興惑 (拿樸迪)
R4 泰益善 (緣盡愛未完)
R5 阿凡達 (被馬會屠殺)
R6 心中有您 (Eriksenthanku)
R7 帝豪精彩(Adnan_Januzaj)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 辣臣 (跟方駿暉贏大錢)
W -$10，P $84
= $74
vs

R1 晨曦寶馬(臨泰來) 輸
R2 百里名駒 (芝麻糊加隻蛋)
R3 悅裕 (Suis)
R4 千金不換 (小川ともみ)
R5 孖寶 (人一世勿一世)
R6 陽明高高 (長井)
R7 開心好友 (金仕芬)
R8 奇妙星 (奥書)
R9 凱旋來（晏菲路8號）
W- $10 P-$30
= -$40

笑咗 田雞落飛無影

好能正
想比佢含

pish

2組
-40

1,2檔單打獨鬥 ez到

還潘頓一個公道

咁就正數
易撚到

研撚完未

勁撚到

兩個咁既人得廿八倍
仆街 意興闌珊
勸人戒賭

一組大蛇

22/4 馬PO精選
R1 金剛秀 (福逸) P$28
R2 紅星 (烽煙)
R3 興惑 (拿樸迪)
R4 泰益善 (緣盡愛未完)
R5 阿凡達 (被馬會屠殺)
R6 心中有您 (Eriksenthanku)
R7 帝豪精彩(Adnan_Januzaj)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 辣臣 (跟方駿暉贏大錢)
W-$10，P$54
= $44
vs

R1 晨曦寶馬(臨泰來) 輸
R2 百里名駒 (芝麻糊加隻蛋)
R3 悅裕 (Suis)
R4 千金不換 (小川ともみ)
R5 孖寶 (人一世勿一世)
R6 陽明高高 (長井)
R7 開心好友 (金仕芬)
R8 奇妙星 (奥書)
R9 凱旋來（晏菲路8號）
W-$10 P-$30
= -$40

唔記得扣本金

福蛇串能到........

咁佢係屈既

有280仲想點 金剛秀跟到咁前我覺得150既q竟然有兩百幾

郭能唔頂入q都得啦

咁都有得鬧

贏撚完交咗個波俾人

之前bogo sir一組咪又係中頭場
結果係咩

意興闌珊啦 賭閪咩
最少30幾倍

我諗住搶金剛秀，一見到福蛇話搶即刻轉

中你 留tg

你未扣本
仲係負數

同福蛇作對D人通常都冇乜好下場

Pq都有11倍

轉運

第二場 紅星贏兩個馬位左右

W -$10，P $84
= $74

W -$10, P$84 - $30 = $54
= $44

同梁家俊好似冇乜緣

跟死一組了

你果隻w

二組今日含撚都唔掂

又係一組贏

個p好似有$28.5

咪update番囉有冇人睇到架

冇買 睇人輸錢

過關飛 百里名駒

賭精選 無窮人

必蛇在笑

單打獨鬥 賽績優秀
有冇手足mark定方蛇下次會唔會追寶尾

lm紅星炒車

咪係
1001食屎就跟得咁貼

一棍百里名駒

買完 發覺精選黎
7折出售 有冇人要

睇你點睇姐
我可以解讀為c+3欄1檔搭2檔竟然仲有28倍

唔賭了

必蛇消失左

邊組先？

針

第4

中第1場 不賭了

邊組
二組既飛一律當5月期油處理

勇者勝

岩岩黃以文提左樣野
賽後，「勇者勝」據報流鼻血。
中間佢係間歇性停課

紅星我要

一組通常開頭好勁

前日先喺餐廳聽啲廢老講20幾蚊唔入等幾時

走囉

二組將會大勝歸來

紅星

阿古路就梗係無價寶啦

小路B

蔡俊必場撚場都jer詩人之聲好煩

果然友

樓上gay?

超額唔係9檔真係想大注

紅星點算

中華威威

呢組
馬功臣外檔就咁好分
點唔買

無價寶

個頭咁大 果然翁啲friend
果然友

弱智舜搞返好個咪啦

留意返 田雞唔去馬

@睇書
割撚騎王咁重飛鑽得旺係咪有料到？

紅星啲飛軟弱到

田狗

死肥鬼呢隻79分贏到馬
減分減到56分 痴撚線

我都係咁諗皇家魅力
結果割撚真係廢

22/4 馬PO精選
R1 金剛秀 (福逸) P$28.5
R2 紅星 (烽煙)
R3 興惑 (拿樸迪)
R4 泰益善 (緣盡愛未完)
R5 阿凡達 (被馬會屠殺)
R6 心中有您 (Eriksenthanku)
R7 帝豪精彩(Adnan_Januzaj)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 辣臣 (跟方駿暉贏大錢)
W-$10，P$55.5
= $45.5

vs

R1 晨曦寶馬(臨泰來) 輸
R2 百里名駒 (芝麻糊加隻蛋)
R3 悅裕 (Suis)
R4 千金不換 (小川ともみ)
R5 孖寶 (人一世勿一世)
R6 陽明高高 (長井)
R7 開心好友 (金仕芬)
R8 奇妙星 (奥書)
R9 凱旋來（晏菲路8號）
W-$10 P-$30
= -$40

分多十幾蚊

馬功臣咁好分

頭場 都係1檔2檔

福逸 -10

趣怡

我就係見頭場輸咗騎王都唔係回好多飛所以咁問

啊佳戇九到，三揀1要A2，點知又3號四重彩膽

做見習生了

其實有咩問題

幫大家追數，9-11

方蛇：硬淨唔一定實得，軟弱唔一定實唔得

我應該會照買

起碼要支持吓2 4 5啦

葉狗馬房

佢啲飛比我想像中熱好多
諗住有10倍到

請紅星一定要輸

必又贏

超額認購

始終有個內檔同埋沙田1400級數

我又覺得唔太關事
3揀1要覺得w嗰隻
四重膽就揀穩有頭4嗰隻
好似冇乜衝突

趣怡原來咁熱

點會10倍

東東

得唔得呀超額

驚佢爆呢隻

百里名駒

冇人要大健士

想試6

超額認購win

其實我都有買
但呢個賠率唔多值搏啫
又落飛⋯

超額會唔會熱左D

JJ是無價寶

紅星係咁回

紅星啲飛好似知佢輸咁

鑽得旺 百里明駒

烽煙蛇jump得啦

葉狗賀年大熱, 諗下都知唔係路

是勇者不必怕

一組say 定sorry 啦

樂飛勝

Gun

如果覺得w咪=穩有頭4

烽煙 -126.5

係時候幫2組爭光

7 WP

我就係咁諗

薛恩咁撚鐘意留

騎乜都好 一出閘都係捉

個頭好痛

隻6做咩

紅星啲人真係預先知

乜撚樂飛勝

鑽得旺連披都保唔住

咁樣睇黃皓楠可以霉到季尾

爆

谷草真係痴撚線

潘頓

個位岩哂騎落去冇

呢場乜撚野

屌你老母中華威威都有

潘竟然係贏依隻

乜撚野黎

你個名

潘史q

潘狗勁到

出頭個位以為gel
點知愈打愈退

潘復仇成功

炒飯寶藏

又爆 頂你狗賊會

22/4 馬PO精選
R1 金剛秀 (福逸) P$28.5
R2 紅星 (烽煙) 輸
R3 興惑 (拿樸迪)
R4 泰益善 (緣盡愛未完)
R5 阿凡達 (被馬會屠殺)
R6 心中有您 (Eriksenthanku)
R7 帝豪精彩(Adnan_Januzaj)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 辣臣 (跟方駿暉贏大錢)
W-$20，P$25.5
= $5.5

vs

R1 晨曦寶馬(臨泰來) 輸
R2 百里名駒 (芝麻糊加隻蛋) 輸
R3 悅裕 (Suis)
R4 千金不換 (小川ともみ)
R5 孖寶 (人一世勿一世)
R6 陽明高高 (長井)
R7 開心好友 (金仕芬)
R8 奇妙星 (奥書)
R9 凱旋來（晏菲路8號）
W-$20 P-$60
= -$80

豐豐

最後50以為有q p都冇

紅星假撚到

見到馬po個燈力
我係到諗
如果馬po精選無簡金剛秀
金剛秀會唔會影贏左

細潘走上去做乜撚野？

已經唔識分係馬廢定人廢

91倍q

真係唔知做錯乜 買親郭能都係咁撚樣

22/4 馬PO精選
R1 金剛秀 (福逸) P$28.5
R2 紅星 (烽煙) 輸
R3 興惑 (拿樸迪)
R4 泰益善 (緣盡愛未完)
R5 阿凡達 (被馬會屠殺)
R6 心中有您 (Eriksenthanku)
R7 帝豪精彩(Adnan_Januzaj)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 辣臣 (跟方駿暉贏大錢)
W-$20，P$25.5
= $5.5

vs

R1 晨曦寶馬(臨泰來) 輸
R2 百里名駒 (芝麻糊加隻蛋) 輸
R3 悅裕 (Suis)
R4 千金不換 (小川ともみ)
R5 孖寶 (人一世勿一世)
R6 陽明高高 (長井)
R7 開心好友 (金仕芬)
R8 奇妙星 (奥書)
R9 凱旋來 (晏菲路8號)
W-$20 P-$60
= -$80

細潘走上去到底做乜撚？

有feel 2組會輸到尾

勇者勝流完鼻血間歇性停課係有D料

佢留一留仲好

黃皓楠篤爆啦呢場

@單蛇

中華威威爽到

群駒密攏，不能作準

紅星成條直路唔知做乜

部能呢

炒飯咁耐之後終於贏到

暴動未

委員會不如集體退出啦

你睇下郭能隻閪手 係入面出左頭之後佢係度做乜撚野呀

呢場爆撚到on9 細潘走上去

唔打就自己上
一打就縮

我真係唔知我錯定佢錯

丫呢場又有得追喎...
咁點搞呢，激到你吐血

講撚咗窄場王者我頓
你班死柒頭 jer jer jer

無人理

乜撚嘢樂飛勝 我真係屌 頭兩場已經輸到包頭

124先啱

個時間慢撚到咁 轉灣先走都夠贏喎

百里名狗夾撚死咗

[千金不換安逸寧靜] 四月二十二日谷草九場賽日討論區VII

一出頭就係度唔知un 乜 隻右手肉酸到

造狗加炸死

細潘

今日啲賽果應該好癲

賭撚咩

.0. 460
火屬性比卡超 167
人一世勿一世 103.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
應該有能者居之

開年塞到

Dklm

收工

黃皓南騎師王 16分

笑死

超額認購真係超額認購

樂飛勝cls

無雷神的下場

邊有人會買中華威威

跟手大長途又四大熱門 你賭埋我果份

田雞真係要安樂死

唉，又信錯肥鬼

兩隻狗餅跑2 3

個人次次都好撚落力 但隻馬點推都冇

鄭俊偉>>>>方嘉柏

沉聲佬對咪講野啦

嘩 無價寶想害死我kc咩屌

今晚有兵凶戰危嘅感覺

乜撚野落飛勝 屌你老母

谷草直路透出左都可以3甲不入

場場潘算

我以為東東又想偷雞
個內欄咁早弱

二揀一？

部能啲馬一熱即飛 係常識

有樂飛勝無5，8

本身今日衝上第2
尋日唔記得10點報名

一場貼欄一場外疊

波利 -67.5
睇書 -95.5
新力必 -103
烽煙 -126.5

田雞個隻計檔預左唔入既

留力星期日仲好

場場要估潘狗去唔去

冷都

騎婆良先偷

1200 C+3都有得追

原來2疊返晒嚟

英之友咪醒神

Me2 呢條PK

係
都諗左好耐，信唔信「據報」流鼻血呢樣野
最尾揀左紅星精選，又買左佢

內檔馬死曬

我屌左右兩下扯彊繩係咩招 大鵬展翅呀

威啦，巴閉啦

串起曬啲內檔馬爆曬

Same

放棄紅星，比佢上兩場田草昆撚左

1001 食屎

落來啦

肥鬼燉馬真係唔夠佢玩

1001食屎